physical sales/健身教練

想問下有無得淨係join 2個月 因為之後大半年都唔係香港
之前係hall有gym room就有恆心做下運動
但而家返工 返到屋企就唔願岀街跑（我鐘意跑機多d）
而且天氣真係好焗 屋企細又無位自己做下workout
本身諗住半年後返香港先簽3年約 但真係頂唔順自己咁懶
如果有gym room同比左錢我就有恆心去做 當然有埋教練睇住我仲好 不過唔知d教練點 有無得一堂堂買/一個個月比？
利申: 返緊intern無乜錢 太貴嘅比唔起

康文 逐個月比

叫教練睇住你跑步？

好彩唔係做負重 唔洗霸住哂

意思係跑步嘅話鐘意跑機多d姐
想有教練教負重啊做機cardio個d

就係因為唔識做 驚做錯同傷

會籍同教練係分開

$140 3年 plan 係全城最底玩

有興趣add我查詢